# тестовое Python

код написан за 2 вечера мной, человеком, последние 3 года писавшим на Java
смотреть на свой страх и риск :)

Важно: 
1) требуется установленный google chrome, через него парсится vk. Раньше было проще, да. Раньше просто `requests` хватало для парсинга.
2) работает на ссылках вида https://vk.com/wall-72495085_1441435
3) добавил требование авторизации для get постов по task_id, в сваггере можно авторизоваться.

Eсли кто-то как и я за 2 дня до момента публикации не в курсе, как это запускать:

1) Создать свой `.env` по аналогии с `.env.template`, прописать переменные для коннекта к базе

2) Виртуальное окружение (за меня сделал pycharm):

```bash
 python3 -m venv env
 ```

Windows: 
```cmd
.\env\Scripts\activate
```

Linux: 
```bash
. env/bin/activate
```

3) Зависимости
```bash
pip install -r requirements.txt
```
4. Запуск
```bash
uvicorn app.main:app --reload 
```
